特朗普：要達成貿易協議，中國要先人道對待香港

Push

塞機場好有用
各位香港人， 升級行動其中一個做法

聽住先，侵成日彈出彈入

Agger

this way!!

都係
但第一次將香港問題同貿易協議掛鉤

直接唔駛傾啦好嘛？
反正中國對“人道”兩個字既定義一直同世界各國唔同

Come on baby

Trump Trump this way

大家頂住!!!

嘩香港己成貿易戰場，trump好波。

官方承認而家係不人道

You get it

唔好中大陸同美國既計
唔好俾佢地坐享漁人之利
我地唔可以再咁衝法
視線暫時亦唔好擺係警察度住
等件事完左再同佢地慢慢計數

而家首要任務係
以和理非方式再次表達訴求
俾時間政府
咪日日衝

唔好再講咩不割蓆不分化
大家而家唔係分化
唔係割蓆
係分析同反省策略

浸浸都係奸詐到仆街
永遠都係為自己家族去放風
亂咁講野

小心睇路

係不信任
但拓展喺呢個方向加大力度做文宣